獨立宣言及革命權利

「當濫用職權和巧取豪奪的行為連綿不斷、層出不窮，證明政府追求的目標是企圖把人民置於專制主義統治之下時，人民就有權利，也有『義務』推翻這樣的政府」

「當政府違背了人民的權利時，反抗就成了每一位人民最為神聖的權利也是最不可或缺的義務」

做乜撚嘢？

五毛黑警就學人讀多啲書
邊忽見到我要推翻？
呢兩段係《美國獨立宣言》同《共和元年憲法》節錄
豬閪

俾個氹你踩
你又真係咁聽話踩落去
做五毛唔係問題
不過好心就醒少少
你中国人來㗎
中文都睇唔掂學人做五毛

歐美
歐定美呀傻閪
又要寸人
點知俾人寸返轉頭
柒撚到核爆
又話要叫人做順民
我開個post唔可以同人討論政治/歷史咁
一定要係香港獨立先得？

提提你

你開個Post 無指清楚係引文定點

基於香港唔係個個識美國獨立宣言

客觀來講 已經可以造成煽動嘅革命嘅後果

唔好以為真係有呢種可以躲避法律責任

利申 law jj

我咪問你邊忽話要推翻囉豬閪

出垃圾post打丁，點知比人串發爛渣

成個小學雞咁
啱㗎喇
跟住老豆老母走啦裙腳仔

又歐又美
吹水唔用大腦

五毛撚 三萬賤畜 臭坑臭草 DILM 完

讃？乜撚野字？
law？law你老母
傻閪開個ac出黎畀人block
咁既on9第一次見

講咗陣
唔對路
Block柒隻p牌五毛算

問人咁你幾時做
手足點會咁講
擺明打手五毛